<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/main"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical"
    tools:context=".Terminosycondiciones">

    <ImageButton
        android:id="@+id/imageButton4"
        android:layout_width="86dp"
        android:layout_height="40dp"
        android:translationX="20dp"
        android:translationY="20dp"
        app:srcCompat="@android:drawable/ic_menu_revert"
        tools:layout_editor_absoluteX="32dp"
        tools:layout_editor_absoluteY="16dp" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView16"
        android:layout_width="367dp"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_gravity="center"
        android:text="幻   - 答  桂 佛"
        android:textSize="25dp"
        android:translationY="40dp"
        tools:layout_editor_absoluteX="34dp"
        tools:layout_editor_absoluteY="79dp" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView17"
        android:layout_width="369dp"
        android:layout_height="552dp"
        android:layout_gravity="center"
        android:text="1. Uso de la Aplicaci贸n Al utilizar la aplicaci贸n &quot;Mi Agua Reserva Puntos&quot;, aceptas cumplir con estos t茅rminos y condiciones y todas las leyes y regulaciones aplicables. La aplicaci贸n est谩 destinada 煤nicamente para uso personal y no comercial.
        2. Registro de Cuenta Para acceder a todas las funciones de la aplicaci贸n, puede que necesites registrarte y crear una cuenta. Es tu responsabilidad proporcionar informaci贸n precisa y completa durante el proceso de registro.
        3. Programa de Puntos La aplicaci贸n puede incluir un programa de puntos para recompensar la lealtad de los usuarios. Al participar en este programa, aceptas cumplir con los t茅rminos y condiciones espec铆ficos establecidos para el mismo.
        4. Responsabilidad Hacemos todo lo posible por garantizar que la informaci贸n proporcionada en la aplicaci贸n sea precisa y actualizada. Sin embargo, no nos hacemos responsables de cualquier p茅rdida o da帽o que pueda surgir del uso de la aplicaci贸n.
        5. Modificaciones Nos reservamos el derecho de modificar o actualizar estos t茅rminos y condiciones en cualquier momento. Se te notificar谩n los cambios importantes a trav茅s de la aplicaci贸n o por otros medios apropiados. El uso continuado de la aplicaci贸n despu茅s de dichos cambios constituir谩 tu aceptaci贸n de los mismos.
        6. Ley Aplicable Estos t茅rminos y condiciones se rigen por las leyes del lugar donde est谩 registrada la empresa desarrolladora de la aplicaci贸n.
        7. Contacto Si tienes alguna pregunta o inquietud sobre estos t茅rminos y condiciones, no dudes en ponerte en contacto con nosotros a trav茅s de [correo electr贸nico de contacto]. Al utilizar la aplicaci贸n &quot;Mi Agua Reserva Puntos&quot;, confirmas que has le铆do, entendido y aceptado estos t茅rminos y condiciones."

        android:translationY="60dp"
        tools:layout_editor_absoluteX="24dp"
        tools:layout_editor_absoluteY="155dp" />
</LinearLayout>